幫手推 ，5月13號和你sing 荃灣區愉景新城。

點解唔去荃灣廣場！？人流又多
四通八達。。點解要去愉景新城

愉景新城本身冇乜人行。仲要咁近狗屋

推

九龍城廣場又係荒蕪 俾人溶撚左都唔知

好多商場。去都未去過。個搞手係咪尻黎

推

咁夜好難推。聽早再推過

重搞太古廣場

搞邊到。最緊要人流多。易去易走。你搞死場。意義不大

tui

愉景新城個位 真係

邊撚個搞又咁臨時

擺明引狗多

似尻嚟 又想大圍捕

我唔係搞分化。我只係想件事做好啲

商場名都未撚識
乜撚嘢叫嘉湖商場?住咗廿年天水圍都未撚聽過

先唔講地點 張文宣勁低質唔似自己人搞
然後啲商場又冷門 赤柱廣場邊個會特登入去?
睇落似對家想引人出嚟多啲

仲有
愉景上年幫自己友幫到出晒面，出埋通告同狗割蓆
點解要搞鳩人先

新港城保安幫到俾狗咬㖭

推埋啦

屌其實邊個搞
啲搞手好似求鳩其搵個地方就算，永撚遠唔做功課
SHK 黨鐵場都唔搞，係要搞啲同路人或者係閪位嘅
啲活動係唔係對家㗎

絕對係伏

朗豪坊係鷹君
即係逸東個集團
做乜柒去搞黃底商家？

呢張文宣一定鬼！

完全唔知有活動

唔好話鬼啦。不分化。諗下點做好啲

真心唔建議愉景新城
狗屋過嚟20秒都唔使

認真post 無人推。譚詠麟嗰啲戇鳩都有人推
連登係咪唔會再講行動post

幫手推

愉城咁難走
荃灣廣場好玩d

冷處理啦

唔推架。

愉景新城啲嘢又唔好食。荃灣廣場嗰邊咁多嘢食

赤柱都寫得出

唔講構圖
內文文字既字體同排版係咩類型既文件見得多？
自己諗

識小畫家就可以做搞手

黑警搞係咁上下

因為係對家搞嘅活動

荃廣+citywalk

點先上到熱門

認真post 都有負皮。狗比架？

之前都有係愉景新城搞過和你SING

愉景新城你點撚樣走呀

pish

個活動9成狗搞架啦

d排版風格

點會揀愉景新城呀
個場近狗屋到嘔
仲要走嘅位唔多
一有咩事就仆硬街